有無巴絲係goji studio 做gym

多唔多人？多唔多煩膠sales ?

想知，quit 左ff 想睇下係咪好似ff咁逐月俾同冇人煩

多唔多人就睇鐘數 我做左半年都未試過比人sell

朝早 9 點 10 點會唔會要輪機？ thx 巴打

間唔中有人過黎指正我
之後又問下有無目標

唔想join p記，但係又俾唔起 ff pure

以前無 近依個月新請嗰班好似全部都喺sale咁
周圍行嚟sale 好嘔心

我有錢搵PT 就唔會去GOJI啦

有無人知megabox間goji個泳池係咪每次用再收錢定係plan已經包埋？
夏天有得游下水好似幾正

包埋啦

係 尤其銅鑼灣 全部都傻下傻下咁樣

推

遲下諗住join plan 係咪直接walk in?

我尋日做緊過黎指正我...教我做左3部機 跟住我話趕時間走 佢就捉我去做assessment 同sale我

已經貴仲要ssle人
不如去physical 平會籍+ 教練 plan

永遠同佢講無目標 只係好想好似廢老咁拉下

我慢慢同佢玩
我話走佢叫我比幾分鐘佢介紹先去沖身
我話幾分鐘沖完出黎搵佢 最後搞左25分鐘先出黎 佢企足咁耐等我行出黎

睇你做邊間先

點解quit ff既？

咁仆街嘅你 不過我鍾意

佢sell我仆街先 我仲話平日返工唔會係度做gym..下星期平日去見到我唔知會唔會搞我呢

佢叫咩名？

之前話新年開..開到而家都未撚開
呃9左我入會

睇你去開邊頭，有d club越來越多人，tst個間直情街市咁，冇部機用到